有乜中階AMD notebook推介?

budget 6k or less

應該好多3系清舊貨

有冇黃金商場狗入嚟呢度sell, 唔想入去逛

留名，我都想買部5千至6千左右主要文書機，打到少少game既laptop,thx a lot

4600h 既notebook 應該差唔多，香港好似唔多見有貨賣